［玩具撚］唔明罰球點解咁難射

正常都射10中7啦
打比賽個時draw foul既話，淨係射2球唔知點解會仲準，多數2罰2中
但真正打職業個班成班都唔練罰球

是但啦玩玩具多1球唔多，少1球唔少

拍片先講

拍咩片，唔信咪算
認真有練下罰球，改下射罰球姿勢。根本好易射
除非你大隻到好似Howard 咁，d肌肉阻住隻手，用唔到正確姿勢就話

樓主打邊隊想睇你表演

反正都練，不如練三分啦

一陣速龍會見到我打

打假波

因為體力影響好大，當你打咗好多分鐘，肌肉係會酸，所以同平時練罰球嘅時候感覺係完全唔同。奧尼爾連波嘅時候罰球都係準的。

我係mj 唔信就算